這是很難處理和認識到這是真實的，它發生了。馬修·霍普（Matthew Hoppe）是一名鮮為人知的美國足球運動員，直到2021年2月11日加盟德甲《史蒂文·戈夫》（Steven Goff）和《華盛頓郵報》（Washington Post）
凱勒說，找不到東西並不意味著它有價值。更換餐具或瓷器可能是一項挑戰。下面是如何找到他們的|勞拉日報| 2021年2月11日|華盛頓郵報
她說：“會有艱難的日子和反覆出現的鬥爭，你應該給自己空間去面對它們。”。政治和陰謀論正在破壞關係。以下是如何讓那些破碎的紐帶悲傷|傑夫·施魯姆（Jeff Schrum）| 2021年2月11日|華盛頓郵報
一位表姐曾經自願加入青少年熱線，對拉德曼來說，這似乎是一個很好的方法，可以利用她來之不易的知識。青春期中斷的孤獨|艾倫·麥卡錫| 2021年2月11日|華盛頓郵報
這使得你很難知道你是否應該買一個使用旋轉能源技術的頭盔。Trek WaveCel頭盔訴訟，解釋說|喬·林賽| 2021年2月10日|戶外在線
在你槍殺手無寸鐵的公眾之前，就要狠狠地打一頓巴比倫評論：喜歡開槍的警察的愚蠢生活|梅麗莎·萊昂| 2015年1月9日|每日野獸
但眾所周知，所謂的叢林初選很難預測或投票。金州為參議院選舉的“紅色婚禮”做準備|大衛·弗裡德蘭德| 2015年1月9日|每日野獸
我的身體被他用來取悅；一個石頭神把我握在手裡《快速閱讀：8個最淘氣的比特》| Emily Shire | 2015年1月7日|每日野獸報|
我所有的故事都是關於人們努力不長大的故事。以下是朱德·阿帕託的《辛普森一家》一集，由朱德·阿帕託|阿薩溫·蘇伯桑| 2015年1月6日|每日野獸|撰寫
我們還有越來越多的生物學研究表明，父親和母親一樣，都有照顧孩子的天賦。好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸
他認為他們現在在“X”與我們的部隊取得了聯繫，但他們經過了艱苦的戰鬥才到達那裡。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
然而，很難說這些謊言有明顯的欺騙意圖，這構成了一個完全的謊言。兒童的方式|詹姆斯·薩利
如果把一個如此遙遠的王子的美德和邪惡的觀念作為全人類的標準，那將是非常困難的。《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
即使貧窮消失了，連枷仍然可以對人類的穀物和糠秕進行足夠的猛烈的打擊。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
“我祝賀你訂婚，”他最後說，抬起頭來，伯納德覺得他的臉冷酷而不自然。自信|亨利·詹姆斯